屌你依家究竟係老銅定金鐘要人？

一時話老銅要，但又話根本冇野

唔好意思 借一借位

【集中討論】今日錯過左林奠

推

油塘

Fact check?

Sources?